保皇黨網上聯署促押後選舉 每分鐘逾200人簽名

前觀塘區議會主席陳振彬喺去年區選，敗於本土派素人李嘉達手下，結束20年觀塘區議員生涯後，搞咗個「全港抗疫連線」嘅組織出嚟，疫情爆發期間，不時派口罩緊箍藍絲支持，當然少不免為政府保駕護航。聯署網站至今日傍晚只運作咗約40幾小時，但已經有超過66萬人簽名，計落每分鐘都不停有成200幾人簽名。

乜撚都依法依法

咁多你支持做咩咁驚輸呀

幫佢谷到過14億?

然後你發現佢只係一個time counter

上次都已經試過

講起好似係

bot

有無IT巴打睇吓佢source code

點解保皇黨獲獲都扮民意搞簽名 全世界都唔撚信你地

幫中共造勢

老闆比錢你做 你點都要作D野來交功課

之前送中都五百萬人簽名，國安法三百萬
用黎俾特區向中央交代

去美國領事館次次都得幾條友
簽名就幾十萬個